有冇睇完矮俠嘅手足可以劇透下🙏

@Diego_Costa

個女有古怪

樓豬

隻死矮仔俾人困住左出唔番黎

他首幾勁

你講王蜂女?

理能得你

只可以講少少

他首個角色好重要

懷疑同家豆有染

都幾廢話

咁點算😱復仇者4冇佢點然

講得太多其他人咪冇興趣睇

前代猫女愛回家

乜

講得多連狗自然會封post㗎啦使你擔心